她很失望，因为我没有玩娃娃，而是把它切开，想看看它为什么会说话。 苏珊·达戈斯蒂诺| 2021年1月19日|《量子杂志 
 洋娃娃里还放着这位作家的回忆录《我知道笼中鸟为何歌唱》的复制品。 玛雅·安杰洛博士获得了芭比娃娃的荣誉|布兰德·维多利亚| 2021年1月15日|Essence.com 
 另一对夫妇在推特上让她创建一个亚马逊愿望清单，然后给她的孩子买了一个洋娃娃、汽车和其他玩具作为圣诞节礼物。 “我们在挣扎”:失业的美国人面临一个惨淡的圣诞节|李·克利福德| 2020年12月24日|财富 
 在英国，Ildiko Duretz已经卖了16年的儿童手工玩偶。 以下是Facebook上的购物骗局如何欺骗成千上万的客户，资金流向海外|Andrew R. Chow | 2020年12月19日|时间 
 不，不，娃娃的衣服是蓝色的，他们会告诉你，他们是对的，但他们感受不到你的感受，你母亲衣服的小小呼应，你对母亲爱的小小呼应，依附在你的娃娃上。 2020年12月18日，《麻省理工科技评论》| 
 然后齐格勒把健壮的拉博夫像布娃娃一样扔来扔去。 希娅和希亚·拉博夫关于“弹性心脏”的恋童癖争议|马洛·斯特恩| 2015年1月9日 
 各家各户用即将过去的一年的回忆填充真人大小的公娃娃，并给他穿上自己的衣服。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 为了测试他设计的具有真实人体比例的娃娃，Nickolay Lamm去了匹兹堡的一群二年级学生那里。 抽大麻的大妈，吉米·法伦翻唱U2，以及更多病毒视频|每日野兽视频| 2014年11月23日|每日野兽 
 拍卖行向莱文的遗产管理公司寻求这个娃娃。 2014年11月11日，美国洛杉矶一家拍卖行拍卖美国中央情报局的奥萨马人偶、莱温斯基的内衣等 
 威尔逊后来因为推动创造第一个芭比总统玩偶而惹上了一些麻烦。 “贤妻”效应会影响政治吗? Keli Goff | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 那个大块头不自觉地用他那有力的手使劲摇晃着他，就像一个孩子摇晃洋娃娃一样。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 如果你能得到一个小皮肤，把它贴到洋娃娃上，就像你认为的穴居人把皮肤贴到他们的身体上一样。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普 
 还有那个打手路易斯——他的小泥鸽子——和一个洋娃娃在一个包厢里。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 她的整个灵魂悬在一个美丽的洋娃娃的嘴唇上，洋娃娃似乎叫她他的妈妈。 玛格丽特|阿纳托尔法国 
 但有一次，赫普西比娅和她的洋娃娃一起掉进了池塘，罗孚游了进来，用嘴咬住了她的衣服，把她带到了岸边。 《七点钟故事》|罗伯特·戈登·安德森